有冇Saoirse Ronan同好

同Ed Sheeran拍左個mv
好正呀

真係好撚正啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！

有！由Hanna 開始已經覺得佢好正
仲有佢Irish 口音

第一次睇佢係愛誘罪
嗰陣完全唔覺得靚
大個之後正好多

個mv睇左好多次

睇完Brooklyn先真正喜歡呢個演員,唔止有氣質,仲要有演技
仲有Elle Fanning都好鍾意

兩個都好 gf able